港姐，我閪哂你地老母!!!!!

張寶欣做馬

［突發］啱啱影到9號港姐金美黎露底

on9

個個post都有你好撚煩啊
聽朝返學啦

agger

成班港女格 上台扮哂高貴大方 感人發言
私底下粗口爛舌

心涼，無張寶欣

5號個口大到。。。

應該都係1號攞啦

支持1號

4號好醜樣

細粒比返細粒，高頒比高

上年亞軍仲靚過冠軍

舊年講到而家

5號個口同牙好核突

頂唔順佢笑

哈哈 係咩
無乜留意呢啲 sor
起碼都證明我睇法唔係小眾

打和即係點

跌眼鏡

莊好靚

好樣衰

場繞一Joe 有無聽到麥美恩講

好自然

我同老母笑到pk

屌哂老母

劉穎鏇好靚